［客觀分析］點解咁多外掛狗都係大劣人

覺得佢分析得好深入，講得幾有道理

一開掛就扣芝麻信用就解決問題了